感情台?

女同事又pure又true, 開始approach佢, 但佢避我...

admin放咗假？

咪係

睡眠同食野真係超級重要 冇左佢地真係乜都做唔到

健康台？

𠵱家啲女係咪鍾意弱智男，蠢蠢哋嗰啲？